PS PLUS: 免費遊戲送Detroit: Become Human

多謝你SONY與港人同行
呢個時間送呢隻GAME 仲要豪華版

唔怪得轉game

今次索尼真係罪大惡極喇

之前送都係基本 希望你買DLC賺錢
今次直接送豪華版 真係為咗發聲

您將在可一個由選擇和後果所組成的壯烈的感性旅程中發現身為人的真正意義。2038年的底特律市，這座城市因發明並將仿生人帶入日常生活中而欣欣向榮。 但是當仿生人開始表現得像是真的具有生命的時候，事情開始失控。